8個湖北人夾硬闖關

截獲8個湖北人入境，已經refused entry，打算遣返，但呢8個人唔肯走，大sir打算放佢地入境!!!!!

Push

踢返上去啦

燒毒啦

躝啦

支那狗送大禮

呢d時候直接私了大sir啦

得返一日時間 一句講晒 1.29罷工加黎明行動 做定唔做

大sir屋企歡迎你

比圖來等做野

開大sir名啦

吊你老母啦大sir，法例都唔跟

支持政府攬炒

汁呢？

如果係我地帶文宣闖關
比人打撚死左十世
政治 > 一切

原來有得夾硬入 ?

tg 有片，唔識upload

知道免費醫仲唔衝關話唔定會打柒大SIR博坐監醫病

邊撚個五毛黑警負皮呀仲，屌你老母，爆起上嚟你哋都領嘢

推

多謝林奠

呢啲 post 唔俾負評唔講贊好 ?

直接私了大sir

呢啲 post 唔俾負評唔通贊好 ?

屌

點解唔開槍？
黑警只敢開槍打香港人？

大sir放佢落黎真係會冚家剷，自己諗清諗楚

夠擔放 就攬炒佢搵記者搞大佢

黑警有無搭住搏頭護送入境..

樓主pin this

Btw,講到明唔畀放，佢放等畀人告

又話唔比自由行同旅行團出發
仲有咁多大陸人黎香港

仆街啦,邊撚個大sir,送去佢屋企

換轉喺美國，開左槍啦

發老脾

最重要係最後有冇放到入黎
文字同片都無講

呢單野發大佢推啦屌 ..
個阿sir 係乜水, report 佢, 要求政府交代 ..

大sir
做人做狗睇今次

躝走未呀你班仆街

火魔幫支那病畜燒毒

放啦
入境又唔罷，乜都靠醫護
一於攬炒

民間自衛隊

開槍啦

闖關應該立即開槍

班支那狗試下係美國闖關....
香港人......

屌你老母，速龍狗，機場特狗去左邊？
快D食左佢

入境前線, 靠你地

世界毒瘤

做咩唔call防暴

咪放啊 屌！

最尾結果係點

防暴呢

殺左佢啦屌
擺明帶有病毒想黎醫

嘩

on79
話撚左唔比入
你個大sir仲大過柒婆？？

source?

source? 開名啦

千祈唔好買呢幾款口罩

開大Sir名啦

似係會惡意放毒既痴線佬

個關要黎做咩?

oush

入咗境?

講左咁耐，究竟有名未、有邊個關口未？

I like this phrase!!

係喎，又話全國自由行同旅行團停，今日仲多蝗過之前

生番緊,又想吸資源

開名啦

咁撚惡唔開槍？開tg呀嘛

一入境即卡送去火化啦

發大佢

報傳媒！！！

最後點？

仆街野蠻人

睇黎要比啲驚嚇支拿人先唔敢黎

Cls

push

大sir咁鍾意拒地做乜唔帶翻去自己屋企

原來硬闖就得

呢條片好似下就已經見到，果時冇description

屌你老母 唔撚係俾佢入黎呀

屌！害死香港人！

TG group 收到，Facebook 亦已有人po
未知結果

香港入境 笑話

邊個大sir
罪人

俾個大sir個名嚟
port 撚到佢仆街

正pk，做sir，食屎片

掉佢去新屋嶺

Diu 香港人就放TG

算撚數啦

屌咁有無人知有無入黎

黑警又唔見人

人道毁滅啦

唔比人權監察入果陣唔係好撚威架咩入境署

開槍啦
如果係美國死曬啦

係唔係機場？

又用人道理由呀？

吊， 班pk 真係

fc咗？

大sir? 邊度大 睇過？

唔走咪叫POPO射催淚彈囉射實彈囉
又唔守護法治?又唔止暴制亂?

帶路送去中禮殯府

一路睇條片一路好驚佢哋除口罩吐口水播毒

唔好俾入呀做壞規舉

推片

最好放左嘅話，就大檸樂

燒撚死啲菌佢

仲講人道?

Cls Push

湖北佬自己都知做左過街老鼠
入深山收皮啦

開大sir名啦！！！

派3萬隻曱甴去擋啦

頭先搵番黎睇，係地方似，唔係同一到，sorry

啱呀 咁大愛想認識下

多謝港共免費幫啲蝗蟲睇病啦

大sir帶頭犯法？

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲) - 4/9/2019
朱植雄先生(23歲) - 11/9/2019(伏屍秀茂坪秀義樓天井)
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水埗墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2020(天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 -13/01/2020(屯門翠林花園墮樓亡)
男子(34歲) - 14/01/2020(油塘高翔苑無知覺下墮樓亡)
梁小姐(61歲)&Robert外籍男子(67歲) - 15/01/2020(K11 Musea墮樓亡)
女子 - 18/01/2020(粉嶺欣盛苑欣悅閣墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民雙腿嚴重受傷 - 06/10/2020
青年(19歲) - 19/10/2019(於大埔派傳單時被頸及劏肚致永久傷害)
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
董先生(25歲) -16/01/2020(於旺角被四名刀手斬至重傷)
男子 -20/01/2020(於黃埔被兩刀手斬至重傷)
24/01/2020 - 政府開放一連七日七人車以下通過港豬澳大橋免過橋費,又無對中國人進港進行禁止及封鎖,將香港的肺炎感染人數大幅增加,將香港醫療壓力推行臨界點

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

咁樣係旺角既話比popo打撚死左啦

又一隻生化武器

香港獨立

玩撚完

入境處仲唔罷工都好危險
一陣發難扯開你囗罩吐啖口水

DKLM

五毛狗 已blocked

講到奶共
柒婆應該唔敢反對

kill them all

邊撚個大sir
撻佢出嚟

人道

廣傳保平安

傳左咁耐有fc未

乜唔係非香港市民都要俾喇脷住院費嘅咩？

香港政府真係垃圾到一個點

胡椒噴霧呢？ tg 呢? 橡膠子彈呢？ 布袋彈呢屌你老母

欄呀支那毒豬!!!!!!!!!!!!!!!!

大家一家親,就去大Sir屋企吧！

火化啦

我地不但要封關，更要支那人無辦法通過和香港接壤的內地離境口岸，進入香港禁區。

單方面封關，就會好似今次噤，比班武漢人係香港禁區磨爛蓆，最後比呢d 撚屌大sir接入香港。

我地要支那人連香港禁區都入唔倒。

「極重要」「全世界入來」除左封關，我地遺留左另一樣野

PIN

屌呀

其實點解湖北人可以就咁黎香港，唔駛申請雙程證ga咩

對住香港人就大大聲
對住支那人就做死狗？

啱啱政府先話肺炎免費

可能之前申請定

機場既話用中國護照就入得 咩都唔使申請

到時拍片既俾政府告，入境地方不准拍攝

屌拿星

屌佢老母用番香港闖大陸關準則，你睇下會點

屌支那人 死返去你地祖國

嚴正執法啦,又話前線好多藍

屌啦個個都闖

賤種

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八
麻煩fb tg發出去搵新客源簽

屌痴撚線 發難就俾佢過關

驅趕佢地既工作唔係由警犬負責咩？死晒呀？

免費，包食住，有專人服侍，好過住酒店啦，落黎瞓幾日都得啦，唔係唔闖呀

咁執法 死得

以前係英國殖民地，見鬼佬要客氣。
依家係中國殖民地，見支拿佬要客氣。

屌喇星
咁唔撚使立例啦

屌你老母

港共：我地講法治既。

罷工救港 功德無量
請加入工會

over my dead body gif請出動

開名

屌佢老母

最後點?

哇 屌
入境冇胡椒噴霧？

係咪機場黎

diu, 大Sir 拉得啦！！
師兄，篤灰啦！

Wtf pushhhhh

紀律部隊個腦係咪都裝開屎，講紀律冇紀律，講守則冇守則，賴下地又話放入境，DLLM都唔撚係香港人嚟，𢭃港共份糧用公務員嚟打飛機，仲話自發封關，你叫佢地縮返入老母個閪度撚數啦

叫咩名，睇下佢點樣做落去

等睇正苦話人道理由
話班仆街黎香港買罩

點解唔出防暴開槍既

想試實彈射擊嘅警甴 機會黎啦
搶槍加襲警

睇新聞啦on9

收左呢幾十個就死
個個見玩無賴有成堆人衝香港

睇路啦 大sir

入境一路都係港共白手套嚟

Most post 撚屌狗

仲唔死出去

林奠策略已經成功
明明香港係比大陸人搶晒口罩
又可以比人屈香港人冇左大陸會死
醫護手足你地準備為祖國捐驅啦
不過你地只會變成一堆數字
過多半年冇人會記得你地 rip

咪撚看圖作文啦
最後夾左上車送去羅湖

咁就閪啦，封關真係實行，有order喇，班閪淋柒下柒咪又放人

真係痴線。。
點解香港人咁慘

開佢名

diuuu

And this is Hong Kong,
we don't share virus here !
So just fuck off !

btw支持吓我哋

開名加全家資料

呢個似樣D
FC?

放tg 啦

死大陸閪

走啦屌

咁都得....你好野

唔肯走就放
咁點解要有一日150個？
直接個個唔肯走就入到黎

係 機場 小弟19:00點放工都見到 不過就應該係條片後啲嘅時間

你講就係？

請開名！

有冇汁

私了個賣港大sir
一係老豆搵仔
新年流流申請屌老母都有既

唉
屌

睇醫生唔使錢喎 今舖仲唔搏老命衝落嚟

你試下放 我殺撚左佢

防暴去曬麗晶花園

應該當場立即射殺佢地，以敬效尤

唔肯走唔識搵班公安做野？

And this is Hong Kong,
we don't share virus here !
So just fuck off !
Or we shoot !

段片個位係crew channel 隔離
行出去就係行李大堂
如果佢地dash through, 一定會alert popo
如果好似d 流言話佢地發癲，大sir 就land 佢地入，佢地仲洗乜發癲，直接行出去拎行李啦
垃圾政府落左order 話唔比湖北武漢d 撚樣入境
入境處呢d 垃圾部門點會唔跟
處長都唔敢批佢地入啦on9

湖北既都會入房 問東問西
應該拒絕佢地入境 要的佢地走
佢地唔肯 就發難

好似係

靠你地把關就含得撚，吳三桂黎

可唔可以翻譯下

屌你老母
叫仆街林奠落去親自接囉

開槍啦
打死啲生化暴徒

開大sir名

邊撚個大sor 呀手

推上報

關我哋撚事？
你哋班仆街落嚟播毒搶口罩，你哋死撚返去支那就得！
係林尊柒婆要好你哋口罩，中國入口口罩，比你都唔用啦

唔洗錢老閪都衝入黎啦屌

釘= refuse landing (拒絕入境）
深西=深圳灣口岸
落記=落馬州（皇崗）
羅省=羅湖
第二段意思係經機場過關既湖北撚樣全部拒絕入境，擺哂係同一間房等遣返，係機場就唔會送佢地搭飛機返大陸，而係係海天碼頭坐船返蛇口定珠海（sorry 唔記得）
但船公司玩野唔賣飛，咁另一個最快方法就係經港豬澳走
但港豬澳關口個邊d 大陸邊檢玩野，多多藉口唔想收返d 大陸人
lws= 羅湖 aps=機場 dob = 被拒絕入境人士
tf =task force, 特遣隊，平時拉黑工個d

開槍射撚死佢啦

大sir想收工啫

明明我身邊D同事全部都大帝黎
之前有同事覺得老細唔岩死都唔簽名
大大聲同老細講：你咪自己做囉
我仲係玻璃人都敢駁我老細
究竟驚乜我有時都唔明

邊關唔係有D武裝大SIR/小隊~~standby 架咩
定係call 黑警黎噴幾野就走架啦~ 公眾地方行為不檢喎~
破壞香港邊關安寧喎~~ 唔係唔拉下話~

屌，害死香港

大陸哩最叻發難咋 r著數

我唔知其他管制站有無大sir 批左8個發癲湖北仔入境
淨係知機場呢單最後就係的佢地返哂大陸

到支那邊檢玩野咩? 送佢地上車, 一野車佢地過去

ｔｈｉｓ ｉｓ ｈｏｎｇ ｋｏｎｇ ｗｅ ｄｏｎ＇ｔ ｓｈａｒｅ ｌａｎｄ ｈｅｒｅ

請你地入黎做咩 有唔肯走呢回事？

垃圾警去止暴制亂啦 幾時去羅湖橋射tg呀

遣返一個人唔係好似送外賣咁，中間好多手續
支那就係咁pk

放催淚彈啦
射撚爆佢隻眼啦屌你老母

係咪入境處手足？
事關保全香港大局
大Sir 命令如不合理，請拒絕！
否則真係馬謖失街亭

拉佢地返狗屋啦

做乜唔派黑警噴胡椒？

伸縮警棍喺邊？

source？

唔肯趕班支那病毒走就趕埋個大sir一齊走

痴撚線發老脾就比佢入仲得了

入境處咁多人 到依家都冇人出黎爆料講依家既入境安排？
關乎全港市民生命安危 咁耐都冇人肯出聲 得一個fb post講過兩句
份糧緊要 咁全香港人既命呢？
唔好話上頭落order唔係個人阻止到
知而不報都係罪 係你手上將會間接害死好多條人命

屌咁依家即係任放佢地過關
支那玩野唔收 要香港硬收啦

你地做乜咁善良
水炮車啦至少

機場客運站 生化版

正一死仆街正生蕃

真係唔知警甴同入境個腦裝咩
我當示威同你冇利益衝突, 你奶港共我當講得通

今鋪真係玩biohazard, 自己都有機會中招既時候都仲要幫港共放D化武入境

高溫處理

潘小濤FB

拘捕哂佢極速交畀黑警，黑警再極速文畀懲教。

Welcome to HK

一哭二鬧三上吊

咁仲叫限量封關?

闖關就入得 即係無封過

屌 佢可以唔撚收?

搵差佬拎支槍指住佢地囉，平時咁鐘意開槍

不嬲衰野都送嚟

前幾年排洪咪又係咁

屌你老母 8個人又叫囂 暴動呀！

no dog

多過3人仲唔係非法集結？

強烈建議 俾入境處配槍！

正PK

直接槍斃殺無赦

開名！

popo出TG啦

天上九頭鳥，地上湖北佬。癲㗎。

支那人

手足裝備抗沙士：護目鏡 非常重要！分析文！大力推！

手足裝備抗沙士：護目鏡
整體分析：

首選：Sellstrom S80225/S80226 Wildland Fire Goggles （戴眼鏡都用得）

Sellstrom 依款眼罩，上年九月果陣，已經係前線手足標準裝備，有手足認證，包保放心！其中，依款眼罩有兩大特點。

第一，依款眼罩寫明係 non-vented，即係氣密。戴左之後，基本上就阻隔左外面嘅空氣進入眼罩，所以擋到TG，亦都擋到帶病毒嘅飛沫同空氣，乜春都入唔到眼。依個亦都係佢可以俾美國消防員救山火果陣用嘅原因。氣密係眼罩第一重要條件，如果唔係氣密，病毒同TG都可以經眼罩邊位入眼，大陸衛健委都講明病毒傳染性不斷上升，美國有教授都講左武漢沙士嘅reproductive rate 高過曬佢見過佢嘅病毒，證明今次係非常嚴重，必須要用高規格嘅產品保護自己！

第二，依款眼罩經過 ANSI Z87+ 嘅驗證，保護性極高！
ANSI Z87+嘅定義如下：
‘Each product must go through rigorous third-party testing which simulates hazards such as impact by flying objects and debris, high mass impact, and sharp object penetration. In each testing scenario, the lenses and frame must stay intact to pass’
根據網上一個對ANSI Z87+ 眼罩嘅測試，散彈槍都射佢唔穿，所以ANSI Z87+ 嘅standard 係非常高，亦都只有依種眼罩嘅保護性先可以保護前線免受橡膠子彈同布袋彈威脅。

次選：Pyramex CAPSTONE (G504DT或其他型號）

第一，依款眼罩有氣密帽，應該同樣做到氣密效果，但係因為佢嘅氣密帽可以拆卸，多左個連接位，所以氣密保護性會低小小（始終多個連接位就多個出錯機會）。
第二，依款眼罩經過D3 測試，證實可以防水滴同化學劑嘅飛淺，理論上有足夠防水性能。
第三，依款眼罩經過MIL-PRF 32432 美軍標準測試，對子彈衝擊力有一定防禦。

最後選擇：泳鏡（仲易買過平光鏡）

泳鏡顧名思義，就係for 遊水，氣密效果有一定嘅保證，同埋求其一間運動鋪都可以買到，買近視鏡嘅話眼睛都唔洗戴，幾十蚊就有，保護性一定好過平光鏡，不過如果係講嘢都要除口罩，放屁要除褲，戴左帽可能腦都用唔到嘅人，可能佢戴左就會睇唔野。

8.5 最新護目鏡實測 條帶戴高D 鼻位GAP就會消失!!! & 前線超過400位豬嘴實測

大家幫幫手，like & share 等多啲人睇到！

香港眼罩網店列表：（請各位幫手加落去）

—————

清洗參考

#屠龍 #藍絲 #藍屍 #黃色經濟圈 #黃店 #裝備 #口罩 #武漢肺炎 #武漢 #P95 #文宣 #N95 #肺炎 #沙士 #香港 #支那人 #高鐵 #眼罩 #tg #lihkg #連登 #高登 #d100 #黑警

[合法罷工 ， 助己助人]
本身你在醫院/海關/巴士司機/ 金融/任何政府崗位工作
又有傷風感冒症狀 （很容易自製冷親)
請上齊裝備即刻去急症室睇醫生 醫生一定畀你嚇親畀假紙你 甚至將你隔離 變相罷工， 即時救港行動
只要你有輕微發燒症狀， 拍片做證 ，你老細就吹你唔脹， 你問:係唔係要返工傳染畀同事先至安樂？
病假救港、助己助人、刻不容緩

呢啲時候唔開槍？

負皮又唔一定係比你嘅
應該係比嗰班湖北人

一邊話法治，嚴格對待示威者
一邊話特權，優待權貴甚至支那人

有冇大sir 名同樣出來讚揚下

入境食屎

開大Sir名

開槍

邊撚個賣港賤種

大家唔好唔記得美國都可以向中共港共施壓，麻煩大家幫手推下呢個post

[國際戰線] 請求美國向中共同港共施壓，立即封鎖中港邊境保護美國85000個在港僑民

黑警: 生命受到威脅，開槍🔫

扔埋個垃圾同班支那躝番上湖北

如果係澳門一早俾人兜走

屌佢老母，開佢全家嚟見我！

香港醫護唔罷工嘅後果，只會鼓勵更多支那感染者衝嚟香港求醫，間接促成社區爆發，害死包括醫護自己在內嘅更多人

大家唔通想犧牲香港200萬手足同自己全家條命去救呢d準備落地獄嘅人渣？

賴死唔就就可以入境？當香港係咩？

只得港珠澳一條路

格殺勿論

Should share this to blueC

放入黎共享中國人榮耀

瞓咗幾耐

湖北人正垃圾
垃圾政權害你
死上北京上訪啦
來香港把托

推爆佢

[突發] 肺炎病徵大陸佬在瑪嘉烈醫院暈倒

就算佢依家封關 都唔係因為唔再比支那人入境等香港醫護醫
係因為 佢已經放夠人入離

封左關之後 都要繼續罷工
因為已經太遲啦

要驅逐中國人救香港 救自己....！

唔洗諗
凡係呢D肯定唔開名

[求下大家] 盡快立即三罷

開槍射拍片人

當香港係林鄭/陳兆恥個閪
博俾人插入

其實支那關點可以唔收？車佢到羅湖放低佢地咪得囉，

sorry，係紅

叔一燒係咪時候要再現江湖

明顯啦。。

大sir邊撚個

招呼返狗屋狗舍住囉.

組團去關口聲援入境處、海關手足，順便自行封關

邊撚個大sir呀 屌佢老母臭閪

邊撚個大sir
留低佢個樣 同出沒位置
大家會處理

我希望大家同我一齊嗌!! 嗌到大陸都一齊嗌!!

抗疫保命
推翻政權

鬼咩, 大陸人落黎, 被要求隔離嘅費用, 香港政府全部支付 (同樣情況, 在大陸, 被隔離者要先付一萬蚊) 大陸人必然鋒湧入黎香港. 隔離系統不勝負荷, 被overrun後, 社區爆發係必然

根本林奠係想先害死大量香港人, 再引大陸人入黎"救香港". 希望上帝/阿拉/菩薩 唔好畀呢個劇本上畫.

一家人，開咩槍？

佢地敢閪咩，成班pussy罷工係屋企unun腳都唔敢

如果放咗，唔該upload埋放行段片

大sir 你老母個閪生滋咖？